點樣死先最好

人要顧太多野
已經經歷過生離死別
又比女玩過 又比人欺凌過
慘可能未算最慘 但其實真係好辛苦

老死呀

不了 我可能係老一輩嗰班講嘅垃圾
唔捱得

無感覺咪唔洗死
經歷越多 越會對事無感覺
樓主再慘 d，好快就唔會想死

我已經無晒感覺喇
除咗死 都唔知可以點了

多謝你兩個 夠鐘了

真係無晒感覺既人就唔會想死

夠鐘做咩阿

唔撚係掛
唔想係新聞見到你

又一單

又係你呢啲自私嘅白痴仔.你老豆老母生著你真係唔好彩

係人都自私架啦
你捐晒份身家畀樓主囉

喂就算自殺都唔係了結左件事
無論點樣個腦入面都會輪迴緊係同一個畫面同一個感覺

比心機活下去 總會有令你開心既事

遲d可能又唔想死呢
所有野都係會變
點解要咁急係呢刻就決定埋未來

點解要顧太多野? 唔中意就唔好顧慮
不要活在別人的世界

呢個世界仲有好多靚嘅嘢

請問關副身家咩事? 郁啲就覺得生無可戀嘅人俾夠幾副身家佢都係咁. 自私係放大自己嘅問題.無視其他人嘅感受.

唔好意思 我老豆死撚咗 點都唔夠你白痴 就係你呢啲垃圾
如果呢一個世界多一句關心 少一個呢啲廢話 我相信 我唔會諗到呢一步 好撚多人唔洗自殺

難分真與假 唔好跟車太貼

冷靜啲，諗下，你死時一時嘅痛苦，你屋企人一世嘅痛苦

咁你有冇撚考慮過我感受 一句就屌埋黎 你話人自私 其實最自私就係你呢啲諗法

其實總有好有壞
連登有 現實有
我地會願意聽你講

唔好意思 我真係好撚唔開心 死係我其中一樣最想做嘅野
但最想就係引撚咗呢班企係道德高地上面嘅人
漠視人感受 覺得人死就係自私 最撚有問題就係個受害者 其他人無問題嘅人出黎

樓主可唔可以話比大家聽發生咩事？點比人蝦？

中學嘅事就無謂提喇 大概就係我真心對待 比人當傻仔咁玩

然後同個女仔分手 佢就作晒啲唔係事實嘅大話出黎
結果佢扮可憐 佢贏咗 我輸到貼地 賤過地底泥
雖然一開初我比人講 比人屌 比人話我仆街 我身邊嘅朋友都話佢仆街臭雞
我都仲好保護佢 我都係話自己衰
直至有人話我知佢同人講嘅野之後 我先知佢咁仆街
但我都原諒咗佢 我係咪好蠢好垃圾

我唔知你而家咁想死同你老豆死左有無關.我上年都有一個好親嘅人離開左.我淨係知道無死嘅人要喊住咁處理幾多善後工作.如果你唔係有咩不治之症只係失左幾個戀/業就喺度叫春傳播負能量嘅話我好希望你明白愛你嘅人會好心痛! 你知唔知行入殮房認屍有幾撚恐怖? 你捨得你老母無左個老公再無撚埋你?

但係自殺死仲多人屌 唔想連死撚左都比人屌到甩肺 所以無諗過自殺

如果係人渣嘅直接斷絕來往，咒佢地全部糖尿痛上腦，唔再需要理會佢地，何必對人渣𧫴謹於懷呢？

係三四個月入面 經歷屋企人走咗 寵物走咗 自己出事

我已經無理好耐 但好可惜我永遠都係佢地追擊嘅對象

老老實實
對其他人無私就係對自己自私

如果你光明正大冇做過虧心事，由佢地追，由佢地罵，你大可當透明唔理，佢哋除咗以作出嚟嘅嘢抹黑你之外，咩都做唔到，又唔會傷到你皮毛！你遠離佢地，佢哋即使繼續唱衰你，其他人反正都未見過你，冇可能信足佢地，反而覺得唱你嘅人好古怪，點解要無啦啦唱一個笑一個同自己無關嘅人，所以，你只要遠離佢地，唔同佢地有任何接觸，你日常生活基本上唔會受到影響

樓主加油 留tg吧

樓主得閒搵我吹兩句啦

你幾歲?
轉環境轉工識過班新朋友可能會開心d?
唔好做傻事,有咩同我地傾

咁樣都捱唔住

道德高地真係好好企

誠然，真係有唔少人真係太港孩太脆弱

都有好多人真係面對緊好多人想像唔到既痛苦

好似我識個女仔 成日俾佢老豆屌 日又屌夜又屌 你明果種感覺咩

呢類八婆死都要撿返咋沙，作故仔唱衰你，根本唔值得原諒，人地罵佢你又保佢之後又原諒咗佢，證明你好鐘意人地，我就唔知道內情，我冇辦法評論你係咪蠢，但人地對你嘅好意頭也不回亦係客觀嘅事實，你可以想像，佢嘅然可以作得故仔裝你，證明佢係想最後一刻誅死你，佢係唔會對你有一絲嘅關心，分分鐘宜家已經搵緊第二條仔玩，呢啲八婆唔要都罷！

你覺得小問題
對人地係大問題唔得既
又用返捐錢做例子
有錢佬年年憶憶聲咁捐錢
叫你捐一萬都肉赤啦

明

你唔會明
你有俾老豆屌過咩？

唔好死住 你試下做d平時想做唔敢做既野先，做完先再諗

你會遇到個更加好既女仔

氦氣被用黎作為安樂死既其中一個手段

死撚左個腦停止運作, 有冇人屌你都已經唔會知道

係咪好少人好似我咁想不老不死 死左就話無感覺姐 但死個下真係好撚恐怖 見到新聞跳樓嗰啲就會諗究竟個頭憾落地下嗰下係咩感覺 總之唔想經歷死嗰下 反而一下子消失唔見左都無咁驚

我都想不老不死, 如果冇病冇痛既話

想自殺既人每日都生活係地獄, 死果刻既恐怖已經變得微不足道.

詛咒哩個世界 唔好詛咒自已
寧願滅世都唔好自我毀滅
要自殺就開開心心噉自殺
因為仇恨世界真係r晒頭